你班marvel撚係咪食左春藥呀

每個scene都要開post問, 煩唔撚煩呀

所以都係睇BVS既scene分析正，好似睇緊名畫分析咁

你應該問 洗唔洗開咁多個post
多到可以好似行圖書館咁分類

Marvel 公投post
Avengers 3場境討論post
Marvel 新聞post
Marvel 8掛新聞post
Marvel logic學術post
Dc引戰post

講漏左 反討論marvel post

其實咪有個復仇者3集中討論post

其實洗唔洗咁討論
仲有好多係扮DC9開post引戰
人地話連登係小學雞論壇真係冇撚有錯

利申 marvel dc 9

又見到開多兩個新

仲有恥笑DC正義聯盟post

跪求marvel台